戴耀廷同個屌字有冇做過愛?

有
冇

唔好出on9 po ok?

低質

負評係比樓豬

咪撚投俾樓豬